中銀交易滿1,000,000 佣金減200

中銀香港BOCHK：港股近日走勢向好，由6月初低位回升逾2,000點至28,800點水平，多隻藍籌更曾創上市新高。想更緊貼證券組合動向? 中銀香港手機銀行推出嶄新個人化資訊服務，證券組合新聞及公司行動日程一目了然。由即日起至2019年8月16日，特選客戶於推廣期內進行交易的總金額只需達「目標金額1」港幣1,000,000元，可獲港幣200元佣金減免；達「目標金額2」港幣1,500,000元，更可獲港幣800元佣金減免，詳情參閱< >。受條款約束。投資涉及風險。

一百萬回贈200
是否侮辱我窮

用支那種銀行唔侮辱你侮辱邊個得架

中銀無錢了 依家用盡一切方法吸水

send去藍絲group到

有一百萬都等住嗰兩嚿開飯

開錯台勿推

我課立場新聞每個月都$1000
$200 真係當人乞衣

中國四大銀行之中,有一間已經係空心老官，等爆！